<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Đà Nẵng &#8211; Tuyển Dụng</title>
	<atom:link href="https://xuanao2711.github.io/tuyendung/dia-diem/da-nang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung</link>
	<description>By Xuân Hảo IT</description>
	<lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 08:54:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.2</generator>
	<item>
		<title>Chuyên Viên Thiết Kế Web (UI UX Designer)</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/chuyen-vien-thiet-ke-web-ui-ux-designer/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:16:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=167</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc Lên kế hoạch phát triển SEO cho hệ thống website của Cty, bao gồm: quản trị, thống kê, phát triển bộ từ khóa. Triển khai và báo cáo các hoạt động SEO và Google search. Xây dựng mô hình chiến lược (từ khóa) cụ thể trong từng giai đoạn khác nhau. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="job-description__item">
<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Lên kế hoạch phát triển SEO cho hệ thống website của Cty, bao gồm: quản trị, thống kê, phát triển bộ từ khóa. Triển khai và báo cáo các hoạt động SEO và Google search.</li>
<li>Xây dựng mô hình chiến lược (từ khóa) cụ thể trong từng giai đoạn khác nhau.</li>
<li>Nghiên cứu sản phẩm, dịch vụ của các đối thủ cạnh tranh.</li>
<li>Theo dõi đánh giá thuật toán google và có phương hướng điều chỉnh thích hợp.</li>
<li>Xây dựng phát triển các kênh vệ tinh (blog, forum, bookmark, mạng xã hội).</li>
<li>Thực hiện báo cáo theo tuần, tháng về hiệu quả của SEO: hiệu quả trên trang và ngoài trang (onpage và offpage SEO).</li>
<li>Theo dõi và phân tích tính thân thiện người dùng của hệ thống website</li>
<li>Hỗ trợ soạn thảo, chịu trách nhiệm tối ưu bài viết các chiến dịch truyền thông theo chuẩn SEO.</li>
<li>Công việc theo yêu cầu, phát sinh.</li>
<li>Nghiên cứu từ khóa và đối thủ liên quan tới sản phẩm mình đang cung cấp</li>
<li>Làm việc với bộ phận IT nhằm tối ưu hóa UX của Website</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p><b>• Tốt nghiệp các chuyên ngành liên quan CNTT, Marketing, Báo chí, Kinh tế hoặc ứng viên có kinh nghiệm triển khai dự án SEO ít nhất 2 năm (show sản phẩm)</b></p>
<p>• Am hiểu và có kinh nghiệm SEO từ khóa website lên Top đầu Google.</p>
<p>• Sử dụng thành thạo các công cụ phân tích SEO: ahref, google analytics, google webmaster tool,&#8230;</p>
<p>• Có khả năng phân tích, đánh giá từ khóa; xây dựng, phát triển nội dung và đưa ra kế hoạch SEO hiệu quả.</p>
<p>• Có ý định làm việc lâu dài và ổn định</p>
<p>• Am hiểu về quản trị website</p>
<p>&nbsp;</p>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Lương thỏa thuận trong khoảng 12 &#8211; 15 triệu</li>
<li>Chế độ thưởng lễ tết, lương tháng 13</li>
<li>Hưởng đầy đủ các quyền lợi theo Luật lao động: BHYT, BHXH, BHTN, phép năm, lễ tết&#8230;</li>
<li>Được tham quan, nghỉ mát, chế độ thăm hỏi, hiếu hỷ,&#8230; theo quy định của công ty</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<div>&#8211; Hà Nội: 614 Lạc Long Quân, Nhật Tân, Tây Hồ, Hà Nội, Tây Hồ</div>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Cách thức ứng tuyển</h3>
<div class="job-description__item--content">Ứng viên nộp hồ sơ trực tuyến bằng cách bấm <strong>Ứng tuyển</strong> ngay dưới đây.</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
