<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hà Nội &#8211; Tuyển Dụng</title>
	<atom:link href="https://xuanao2711.github.io/tuyendung/dia-diem/ha-noi/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung</link>
	<description>By Xuân Hảo IT</description>
	<lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 08:55:15 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.2</generator>
	<item>
		<title>Chuyên Viên Senior Content Web Marketing</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/chuyen-vien-senior-content-web-marketing/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:18:29 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=168</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc &#8211; Xây dựng, quản lý nội dung chất lượng (bao gồm lên keyword, outline bài viết, trình bày nội dung, ý tưởng về hình ảnh) trên các website của Công ty. &#8211; Đọc và edit bài viết của Cộng tác viên. &#8211; Viết bài PR theo nội dung cấp trên yêu [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="job-description__item">
<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p>&#8211; Xây dựng, quản lý nội dung chất lượng (bao gồm lên keyword, outline bài viết, trình bày nội dung, ý tưởng về hình ảnh) trên các website của Công ty.<br />
&#8211; Đọc và edit bài viết của Cộng tác viên.<br />
&#8211; Viết bài PR theo nội dung cấp trên yêu cầu.<br />
&#8211; Phối hợp với MKT team để lên kế hoạch content chi tiết cho các dự án.<br />
&#8211; Tham gia cùng team xây dựng và quản lý các chiến dịch Marketing, đóng góp các ý tưởng nội dung sáng tạo cho chiến dịch Digital Marketing.<br />
&#8211; Biên tập nội dung truyền thông trên các kênh truyền thông của Công ty (Tin tức nội dung trên website, Nội dung trên mạng xã hội, Email, Nội dung seeding, &#8230;). Mở rộng các kênh chưa khai thác nếu có.<br />
&#8211; Thực hiện các công việc theo chỉ đạo trực tiếp từ trưởng bộ phận và Ban lãnh đạo.</p>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p>• Ít nhất 01 năm kinh nghiệm trở lên tại vị trí Content developer<br />
• Ngôn ngữ: Tiếng Anh<br />
• Biết ngôn ngữ khác là một lợi thế<br />
• Kiến thức chuyên môn:<br />
&#8211; Kiến thức về Content<br />
&#8211; Kiến thức về SEO<br />
• Kỹ năng công việc:<br />
&#8211; Kỹ năng copywriting<br />
&#8211; Kỹ năng truyền đạt<br />
&#8211; Kỹ năng nghiên cứu thông tin sản phẩm/dịch vụ<br />
&#8211; Kỹ năng sử dụng các công cụ như Keyword tools, Ahrefs<br />
&#8211; Kỹ năng sử dụng cơ bản Photoshop, Canva, phần mềm chỉnh sửa video và các công cụ hỗ trợ khác<br />
&#8211; Biết dùng các công cụ AI là một lợi thế<br />
• Yêu cầu thái độ:<br />
&#8211; Làm việc có trách nhiệm<br />
&#8211; Thái độ hoà đồng, phối hợp tốt trong nhóm cũng như giữa các phòng ban<br />
&#8211; Cẩn thận, tỉ mỉ<br />
&#8211; Chủ động trong công việc</p>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p>• Lương: 11 triệu -13 triệu<br />
• Thưởng: Thưởng KPI theo tháng theo quy định của Công ty (Thu nhập trung bình từ 13 triệu &#8211; 16 triệu)<br />
• Làm việc 5 ngày/tuần, từ Thứ 2 đến Thứ 6<br />
• Có cơ hội phát triển thành Content Leader<br />
• Phụ cấp, các quyền lợi khác<br />
&#8211; Đóng BHXH, BHYT đầy đủ<br />
&#8211; Xét tăng lương định kỳ 1 lần/ năm.<br />
&#8211; Hỗ trợ phí gửi xe.<br />
&#8211; Du lịch cùng công ty 1 &#8211; 2 lần/năm trong và ngoài nước<br />
&#8211; Thưởng các ngày Lễ,Tết, tháng lương thứ 13 theo quy định.<br />
&#8211; Làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, đồng nghiệp thân thiện, sẵn sàng hỗ trợ nhau.</p>
<p>&nbsp;</p>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<div>&#8211; Hà Nội: Tầng 23 tòa nhà Tasco, Phạm Hùng, Mễ Trì, Nam Từ Liêm</div>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Thời gian làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<div class="job-description__item--content-list">Thứ 2 &#8211; Thứ 6 (từ 08:15 đến 17:30)</div>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Cách thức ứng tuyển</h3>
<div class="job-description__item--content">Ứng viên nộp hồ sơ trực tuyến bằng cách bấm <strong>Ứng tuyển</strong> ngay dưới đây.</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nhân Viên Seo Website WordPress</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/nhan-vien-seo-website-wordpress/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:15:33 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=166</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc Lên kế hoạch phát triển SEO cho hệ thống website của Cty, bao gồm: quản trị, thống kê, phát triển bộ từ khóa. Triển khai và báo cáo các hoạt động SEO và Google search. Xây dựng mô hình chiến lược (từ khóa) cụ thể trong từng giai đoạn khác nhau. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="job-description__item">
<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Lên kế hoạch phát triển SEO cho hệ thống website của Cty, bao gồm: quản trị, thống kê, phát triển bộ từ khóa. Triển khai và báo cáo các hoạt động SEO và Google search.</li>
<li>Xây dựng mô hình chiến lược (từ khóa) cụ thể trong từng giai đoạn khác nhau.</li>
<li>Nghiên cứu sản phẩm, dịch vụ của các đối thủ cạnh tranh.</li>
<li>Theo dõi đánh giá thuật toán google và có phương hướng điều chỉnh thích hợp.</li>
<li>Xây dựng phát triển các kênh vệ tinh (blog, forum, bookmark, mạng xã hội).</li>
<li>Thực hiện báo cáo theo tuần, tháng về hiệu quả của SEO: hiệu quả trên trang và ngoài trang (onpage và offpage SEO).</li>
<li>Theo dõi và phân tích tính thân thiện người dùng của hệ thống website</li>
<li>Hỗ trợ soạn thảo, chịu trách nhiệm tối ưu bài viết các chiến dịch truyền thông theo chuẩn SEO.</li>
<li>Công việc theo yêu cầu, phát sinh.</li>
<li>Nghiên cứu từ khóa và đối thủ liên quan tới sản phẩm mình đang cung cấp</li>
<li>Làm việc với bộ phận IT nhằm tối ưu hóa UX của Website</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p><b>• Tốt nghiệp các chuyên ngành liên quan CNTT, Marketing, Báo chí, Kinh tế hoặc ứng viên có kinh nghiệm triển khai dự án SEO ít nhất 2 năm (show sản phẩm)</b></p>
<p>• Am hiểu và có kinh nghiệm SEO từ khóa website lên Top đầu Google.</p>
<p>• Sử dụng thành thạo các công cụ phân tích SEO: ahref, google analytics, google webmaster tool,&#8230;</p>
<p>• Có khả năng phân tích, đánh giá từ khóa; xây dựng, phát triển nội dung và đưa ra kế hoạch SEO hiệu quả.</p>
<p>• Có ý định làm việc lâu dài và ổn định</p>
<p>• Am hiểu về quản trị website</p>
<p>&nbsp;</p>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Lương thỏa thuận trong khoảng 12 &#8211; 15 triệu</li>
<li>Chế độ thưởng lễ tết, lương tháng 13</li>
<li>Hưởng đầy đủ các quyền lợi theo Luật lao động: BHYT, BHXH, BHTN, phép năm, lễ tết&#8230;</li>
<li>Được tham quan, nghỉ mát, chế độ thăm hỏi, hiếu hỷ,&#8230; theo quy định của công ty</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<div>&#8211; Hà Nội: 614 Lạc Long Quân, Nhật Tân, Tây Hồ, Hà Nội, Tây Hồ</div>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Cách thức ứng tuyển</h3>
<div class="job-description__item--content">Ứng viên nộp hồ sơ trực tuyến bằng cách bấm <strong>Ứng tuyển</strong> ngay dưới đây.</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Nhân Viên SEO Web/SEO Marketing</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/nhan-vien-seo-web-seo-marketing/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:13:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=165</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc Tham gia các giai đoạn phát triển phần mềm: Tìm hiểu yêu cầu, phân tích, thiết kế. Tham gia nghiên cứu &#38; phát triển các sản phẩm Web sử dụng ngôn ngữ/công nghệ: PHP (Laravel). Phân tích giải pháp, hiểu các yêu cầu hệ thống và tính năng của sản phẩm. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="content-tab">
<ul>
<li>Tham gia các giai đoạn phát triển phần mềm: Tìm hiểu yêu cầu, phân tích, thiết kế.</li>
<li>Tham gia nghiên cứu &amp; phát triển các sản phẩm Web sử dụng ngôn ngữ/công nghệ: PHP (Laravel).</li>
<li>Phân tích giải pháp, hiểu các yêu cầu hệ thống và tính năng của sản phẩm.</li>
<li>Tối ưu hóa hiệu năng cho hệ thống phục vụ lượng người dùng lớn.</li>
<li>Tìm hiểu công nghệ mới, áp dụng cải tiến, phát triển sản phẩm mới</li>
<li> Làm việc, phối hợp công việc theo nhóm dưới sự phân công công việc của leader.</li>
</ul>
</div>
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="content-tab">
<ul>
<li>Từ 1 năm kinh nghiệm phát triển ứng dụng bằng ngôn ngữ PHP (Laravel)</li>
<li>Có kiến thức nền tảng tốt về OOP, Web Development, ORM, Restful API;</li>
<li>Nắm rõ về clean code, coding convention &amp; SOLID;</li>
<li>Có tư duy logic tốt về cấu trúc dữ liệu và giải thuật và thuật toán;</li>
<li>Có kinh nghiệm với MySQL hoặc MSSQL, thiết kế cơ sở dữ liệu, tối ưu hóa câu truy vấn;</li>
<li>Có kinh nghiệm làm việc chuyên sâu với git, git flow và github flow;</li>
<li>Có kinh nghiệm deploy dự án lên môi trường test, staging hoặc production cho khách hàng.</li>
<li>Có laptop cá nhân.</li>
</ul>
</div>
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="content-tab">
<ul>
<li>Thu nhập không giới hạn, Lương cơ bản: 8.000.000 &#8211; 14.000.000 VNĐ</li>
</ul>
<ul>
<li>Thưởng thâm niên, thưởng Tết, các dịp lễ, và các ngày đặc biệt&#8230;.</li>
<li>Ứng viên được làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, nhiều cơ hội để phát triển bản thân.</li>
<li>Hưởng đầy đủ chế độ về BHXH, BHYT, các chế độ phúc lợi cho bản thân, hiếu, hỉ, ốm đau,&#8230;</li>
<li>Review lương định kỳ 1 lần/năm, hoặc đột xuất đối với nhân sự có đóng góp tích cực.</li>
<li>Lương tháng 13, thưởng TẾT.</li>
<li>Chính sách hỗ trợ các hoạt động học tập, trao đổi, chia sẻ kiến thức.</li>
<li>Tham gia các hoạt động cùng công ty như: du lịch, nghỉ mát định kỳ, các hoạt động văn hóa – thể thao, teambuilding, các ngày lễ/ kỷ niệm/sinh nhật công ty,&#8230;</li>
<li>Được ký hợp đồng lao động chính thức và hưởng các quyền lợi đúng luật lao động, hưởng các chính sách đãi ngộ xứng đáng, phù hợp với năng lực và kinh nghiệm.</li>
</ul>
</div>
<div class="box-address">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div>
<div>&#8211; Hà Nội: 18 Phạm Hùng, Nam Từ Liêm</div>
</div>
</div>
<h3>Thời gian làm việc</h3>
<div class="content-tab">
<div class="content-tab__list">Thứ 2 &#8211; Thứ 6 (từ 08:00 đến 17:30)</div>
<div class="content-tab__list">Thứ 7 (từ 08:00 đến 12:00)</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chuyên Viên Phân Tích Tài Chính KHCN</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/chuyen-vien-cao-cap-phan-tich-tai-chinh-khcn/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 17 Mar 2024 15:41:58 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=23</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc Trách nhiệm chính: Kiểm soát các báo cáo, phân tích đánh giá hoạt động kinh doanh của các khối được giao hỗ trợ. Tổ chức xây dựng và vận hành, tự động hóa báo cáo.  Cung cấp thông tin số liệu kinh doanh và hỗ trợ các khối giải quyết các [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="job-description__item">
<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p><strong>Trách nhiệm chính:</strong></p>
<ol>
<li>Kiểm soát các báo cáo, phân tích đánh giá hoạt động kinh doanh của các khối được giao hỗ trợ. Tổ<br />
chức xây dựng và vận hành, tự động hóa báo cáo.</li>
<li> Cung cấp thông tin số liệu kinh doanh và hỗ trợ các khối giải quyết các vấn đề liên quan đến hệ<br />
thống, hạch toán và tổ chức dữ liệu.</li>
<li>Quản lý, đào tạo các thành viên trong nhóm được giao</li>
</ol>
<p><strong>Mô tả công việc:</strong></p>
<ol>
<li><strong>Thu thập dữ liệu:</strong><br />
Nghiên cứu, lựa chọn, thu thập và xác minh dữ liệu và thông tin liên quan (cả nội bộ và bên ngoài) và liên tục nghiên cứu các nguồn dữ liệu có giá trị đối với VPBank theo định kỳ hoặc dựa trên yêu cầu từ hoạt động kinh doanh</li>
<li><strong>Quản trị dữ liệu:</strong><br />
Lưu trữ, phát triển, cập nhật và duy trì kho dữ liệu của các thông tin có liên quan và có chất lượng</li>
<li><strong>Phân tích:</strong><br />
Thực hiện phân tích kết quả hoạt động kinh doanh của các khối kinh doanh, xác định các yếu tố ảnh hưởng đến kết quả hoạt động kinh doanh và định lượng mức độ ảnh hưởng của các yếu tố<br />
Xây dựng hệ thống báo cáo phân tích từ mức độ chi tiết các đơn vị đến tổng thể khối, kịp thời thông tin đến các vấn đề mới phát sinh được nhận biết thông qua số liệu tài chính đồng thời cập nhật về những thay đổi liên quan.<br />
Xây dựng và thực hiện công tác dự báo ngắn và trung hạn, dựa trên kết quả theo dõi số liệu và các ý kiến phân tích</li>
<li><strong>Báo cáo:</strong><br />
Chủ trì việc xây dựng, phát triển và kiểm soát chất lượng thông tin tài chính quản trị và hệ thống báo cáo quản trị cho các khối kinh doanh<br />
Tổ chức và tham gia việc xây dựng quy trình, chính sách nhằm nâng cao hiệu quả và tính minh bạch của các báo cáo tài chính quản trị</li>
<li><strong>Tư vấn:</strong><br />
Tư vấn các vấn đề một cách chủ động hoặc theo yêu cầu của khối kinh doanh về triển khai,- Chủ động tư vấn các nghiệp vụ, sản phẩm, quy trình kinh doanh hiện tại, các đề xuất kinh doanh của khối đánh giá hiệu quả sản phẩm, dịch vụ, đánh giá hiệu quả khách hàng, dựa trên các phân tích dữ liệu và nhận định.<br />
Tư vấn các vấn đề về ghi nhận, hạch toán đánh giá liên quan đến các nghiệp vụ kinh doanh, bao gồm cả những vấn đề chưa được quy định hướng dẫn cụ thể</li>
<li><strong>Tối ưu hóa:</strong><br />
Xây dựng và ứng dụng các mô hình thống kê, khai thác dữ liệu (như: SQL, lập trình, R,<br />
Python.) để tự động hóa vận hành, đưa các ứng dụng về dữ liệu lớn &amp; toán học vào nâng cao chất lượng phân tích và hiệu suất xử lý công việc chuyên môn</li>
<li><strong>Dự án:</strong><br />
Tham gia các dự án trong lĩnh vực chuyên môn khi đưọc phân công</li>
<li><strong>Lập kế hoạch kinh doanh:</strong><br />
Tham gia Hỗ trợ xây dựng ngân sách của các khối kinh doanh từ tổng hợp đến chi tiết. thực hiện cung cấp thông tin và tính toán các chỉ tiêu tài chính.<br />
Theo dõi việc thực hiện ngân sách của các khối kinh doanh, kịp thời cảnh báo các vấn đề dấu hiệu, vấn đề ảnh hưởng đến việc thực hiện kế hoạch của các khối.<br />
Hỗ trợ Đơn vị kinh doanh xây dựng hệ thống chỉ tiêu đánh giá kết quả kinh doanh (KPIs)<br />
hàng năm</li>
<li><strong>Quản lý đối tác:</strong> Phối hợp làm việc với quản lý cấp trung của khối kinh doanh và các đơn vị hỗ trợ</li>
</ol>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p><strong>Yêu cầu công việc:</strong></p>
<ul>
<li>Tốt nghiệp đại học trở lên thuộc các chuyên ngành kinh tế / tài chính ngân hàng / kế toán/ kiểm toán</li>
<li>Có từ 4 năm kinh nghiệm làm việc tại vị trí về phân tích tài chính, quản lý hoạt động kinh doanh, kế toán quản trị trong các tổ chức tài chính ngân hàng, tổ chức tín dụng</li>
<li>Am hiểu về các nghiệp vụ ngân hàng và tài chính &#8211; kế toán, quản lý tài sản nợ &#8211; có, kế toán quản trị</li>
<li>Có hiểu biết tốt về các mô hình tài chính hoặc dữ liệu, công cụ và kỹ thuật báo cáo cơ bản và có thể áp<br />
dụng vào các sản phẩm /lĩnh vực đa dạng về phân tích và báo cáo</li>
<li>Có hiểu biết về Luật &amp; các quy định Pháp luật liên quan, có kiến thức về nghiệp vụ phân tích tài chính, các<br />
mô hình kinh doanh của các tổ chức tài chính.</li>
<li>Thành thạo xử lý dữ liệu lớn/ Báo cáo phân tích</li>
<li>Thành thạo các phần mềm tính toán, phân tích số liệu, các công cụ microsoft office</li>
<li>Thành thạo với các hệ thống CSDL (SQL server, excel)</li>
<li>Tiếng Anh tốt</li>
<li>Tuy duy hệ thống</li>
<li>Tư duy, sáng tạo, phân tích, tổng hợp tốt,</li>
<li>Tự nghiên cứu công nghệ ứng dụng vào công việc tốt.</li>
<li>Khả năng giao tiếp, đàm phán, thuyết phục tốt</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="job-description__item--content">
<p>Quyền lợi:</p>
<ul>
<li>Thu nhập hấp dẫn, lương thưởng cạnh tranh theo năng lực</li>
<li>Thưởng các Ngày lễ, Tết (theo chính sách ngân hàng từng thời kỳ)</li>
<li>Được vay ưu đãi theo chính sách ngân hàng từng thời kỳ</li>
<li>Chế độ ngày phép hấp dẫn theo cấp bậc công việc</li>
<li>Bảo hiểm bắt buộc theo luật lao động + Bảo hiểm VPBank care cho CBNV tùy theo cấp bậc và thời gian công tác</li>
<li>Được tham gia các khóa đào tạo tùy thuộc vào Khung đào tạo cho từng vị trí</li>
<li>Thời gian làm việc: từ thứ 2 – thứ 6 &amp; nghỉ 2 sáng thứ 7 (các buổi t7 còn lại làm sáng)</li>
<li>Môi trường làm việc năng động, thân thiện, có nhiều cơ hội học đào tạo, học hỏi và phát triển; được tham gia nhiều hoạt động văn hóa thú vị (cuộc thi về thể thao, tài năng, hoạt động teambuiding&#8230;)</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Hà Nội/Hồ Chí Minh</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Thời gian làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li class="job-description__item--content-list">Thứ 2 &#8211; Thứ 6 (từ 08:00 đến 17:00)</li>
<li class="job-description__item--content-list">Thứ 7 (từ 08:00 đến 12:00)</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Cách thức ứng tuyển</h3>
<div class="job-description__item--content">Ứng viên nộp hồ sơ trực tuyến bằng cách bấm <strong>Ứng tuyển</strong> ngay dưới đây.</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
