<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>TP. HCM &#8211; Tuyển Dụng</title>
	<atom:link href="https://xuanao2711.github.io/tuyendung/dia-diem/tp-ho-chi-minh/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung</link>
	<description>By Xuân Hảo IT</description>
	<lastBuildDate>Sun, 24 Mar 2024 08:55:23 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.5.2</generator>
	<item>
		<title>Nhân Viên Content Quản Trị Page Web</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/han-vien-content-quan-tri-page-web/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:20:00 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=172</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc Quản lý các Fanpage bao gồm: nội dung, ý tưởng nội dung, hình ảnh&#8230; Lên kế hoạch chi tiết cho Fanpage, web được giao. Lên ý tưởng và xây dựng hệ thống bài đăng. Triển khai nội dung tiếp thị trên các kênh online (Facebook, Website,..) Phối hợp với team design [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div class="job-description__item">
<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Quản lý các Fanpage bao gồm: nội dung, ý tưởng nội dung, hình ảnh&#8230;</li>
<li>Lên kế hoạch chi tiết cho Fanpage, web được giao.</li>
<li>Lên ý tưởng và xây dựng hệ thống bài đăng.</li>
<li>Triển khai nội dung tiếp thị trên các kênh online (Facebook, Website,..)</li>
<li>Phối hợp với team design để tạo ra các thiết kế mới</li>
<li>Kiểm soát chất lượng hình ảnh, nội dung</li>
<li>Lên ý tưởng truyền thông cho các dự án</li>
<li>Đánh giá kết quả các chiến dịch quảng cáo Facebook.</li>
</ul>
<p>Thực hiện các công việc khác liên quan theo sự phân công của BLĐ</p>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Có KN 01 năm trở lên</li>
<li>Có khả năng tư duy, sáng tạo, hứng thú với công việc viết lách</li>
<li>Có tinh thần trách nhiệm với công việc</li>
<li>Khả năng làm việc độc lập, làm việc nhóm, chịu được áp lực công việc</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="job-description__item--content">
<ul>
<li>Lương cứng + Phụ cấp ăn + Vé xe + Lương KPI + Thưởng khác</li>
<li>BHXH, BHYT, Lương tháng 13, thưởng ngày lễ, tết, sinh nhật, teambuilding, du lịch hàng năm&#8230;.</li>
<li>Công ty trang bị các phương tiện làm việc chính: Máy vi tính, điện thoại, tai nghe, đồng phục, văn phòng phẩm&#8230;</li>
<li>Các chế độ hỗ trợ khác theo chính sách Công ty.</li>
</ul>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<div>&#8211; Hà Nội: tầng 6, tòa nhà 166 Triệu Việt Vương, P Bùi Thị Xuân, Q. Hai Bà Trưng, HN, Hai Bà Trưng</div>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Thời gian làm việc</h3>
<div class="job-description__item--content">
<div class="job-description__item--content-list">Thời gian làm việc linh hoạt theo lịch cá nhân</div>
</div>
</div>
<div class="job-description__item">
<h3>Cách thức ứng tuyển</h3>
<div class="job-description__item--content">Ứng viên nộp hồ sơ trực tuyến bằng cách bấm <strong>Ứng tuyển</strong> ngay dưới đây.</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Lập trình viên Website WordPress &#8211; PHP</title>
		<link>https://xuanao2711.github.io/tuyendung/tuyen-dung/lap-trinh-vien-website-wordpress-php/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin.tuyendung]]></dc:creator>
		<pubDate>Sun, 24 Mar 2024 03:11:42 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">https://xuanao2711.github.io/tuyendung/?post_type=tuyen-dung#038;p=159</guid>

					<description><![CDATA[Mô tả công việc Tham gia các giai đoạn phát triển phần mềm: Tìm hiểu yêu cầu, phân tích, thiết kế. Tham gia nghiên cứu &#38; phát triển các sản phẩm Web sử dụng ngôn ngữ/công nghệ: PHP (Laravel). Phân tích giải pháp, hiểu các yêu cầu hệ thống và tính năng của sản phẩm. [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h3>Mô tả công việc</h3>
<div class="content-tab">
<ul>
<li>Tham gia các giai đoạn phát triển phần mềm: Tìm hiểu yêu cầu, phân tích, thiết kế.</li>
<li>Tham gia nghiên cứu &amp; phát triển các sản phẩm Web sử dụng ngôn ngữ/công nghệ: PHP (Laravel).</li>
<li>Phân tích giải pháp, hiểu các yêu cầu hệ thống và tính năng của sản phẩm.</li>
<li>Tối ưu hóa hiệu năng cho hệ thống phục vụ lượng người dùng lớn.</li>
<li>Tìm hiểu công nghệ mới, áp dụng cải tiến, phát triển sản phẩm mới</li>
<li> Làm việc, phối hợp công việc theo nhóm dưới sự phân công công việc của leader.</li>
</ul>
</div>
<h3>Yêu cầu ứng viên</h3>
<div class="content-tab">
<ul>
<li>Từ 1 năm kinh nghiệm phát triển ứng dụng bằng ngôn ngữ PHP (Laravel)</li>
<li>Có kiến thức nền tảng tốt về OOP, Web Development, ORM, Restful API;</li>
<li>Nắm rõ về clean code, coding convention &amp; SOLID;</li>
<li>Có tư duy logic tốt về cấu trúc dữ liệu và giải thuật và thuật toán;</li>
<li>Có kinh nghiệm với MySQL hoặc MSSQL, thiết kế cơ sở dữ liệu, tối ưu hóa câu truy vấn;</li>
<li>Có kinh nghiệm làm việc chuyên sâu với git, git flow và github flow;</li>
<li>Có kinh nghiệm deploy dự án lên môi trường test, staging hoặc production cho khách hàng.</li>
<li>Có laptop cá nhân.</li>
</ul>
</div>
<h3>Quyền lợi</h3>
<div class="content-tab">
<ul>
<li>Thu nhập không giới hạn, Lương cơ bản: 8.000.000 &#8211; 14.000.000 VNĐ</li>
</ul>
<ul>
<li>Thưởng thâm niên, thưởng Tết, các dịp lễ, và các ngày đặc biệt&#8230;.</li>
<li>Ứng viên được làm việc trong môi trường chuyên nghiệp, nhiều cơ hội để phát triển bản thân.</li>
<li>Hưởng đầy đủ chế độ về BHXH, BHYT, các chế độ phúc lợi cho bản thân, hiếu, hỉ, ốm đau,&#8230;</li>
<li>Review lương định kỳ 1 lần/năm, hoặc đột xuất đối với nhân sự có đóng góp tích cực.</li>
<li>Lương tháng 13, thưởng TẾT.</li>
<li>Chính sách hỗ trợ các hoạt động học tập, trao đổi, chia sẻ kiến thức.</li>
<li>Tham gia các hoạt động cùng công ty như: du lịch, nghỉ mát định kỳ, các hoạt động văn hóa – thể thao, teambuilding, các ngày lễ/ kỷ niệm/sinh nhật công ty,&#8230;</li>
<li>Được ký hợp đồng lao động chính thức và hưởng các quyền lợi đúng luật lao động, hưởng các chính sách đãi ngộ xứng đáng, phù hợp với năng lực và kinh nghiệm.</li>
</ul>
</div>
<div class="box-address">
<h3>Địa điểm làm việc</h3>
<div>
<div>Hà Nội: 109 Đội Cấn</div>
</div>
</div>
<h3>Thời gian làm việc</h3>
<div class="content-tab">
<div class="content-tab__list">Thứ 2 &#8211; Thứ 6 (từ 08:00 đến 17:30)</div>
<div class="content-tab__list">Thứ 7 (từ 08:00 đến 12:00)</div>
</div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
